啱收到嘅金鐘宣言中英版

金鐘宣言 / 香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度宣言
Admiralty Declaration

1. 對於過去數日，以至近數年之港人抗爭運動，皆為香港人為爭取自己應有的權利，所作出之公民抗命活動，所有熱愛香港的人民將一直支持此等抗爭直到永遠
Regarding the recent incidents of civil disobience, we the people who love Hong Kong shall support the movement till the end of time

2. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將永遠以追求本來應有之普世價值及社會制度為己任
On behalf of all HKers, we shall never cease pursuing universal values and rule of law

3. 對於行政，立法，司法機關等，香港人民已無法容忍，若不立即進行改革，人民必將舉起手中的武器及盾牌，推翻暴政，推翻議會
HKers can no longer stand the injustice that is our government. We shall raise our shields and arms to overthrow the puppet Legislative Council and the Government

4. 沒有民主選舉是一切問題之根源，必須馬上修改立法會議席及行政長官產生辦法，若非落實全民普選，誓不罷休
The lack of a democratic election is the root of all evils. Unless universal suffrage and a just election system are in place, we shall never stand down.

5. 各大政府組織內部腐敗不堪，要求相關領導人士立即道歉，下台
Principal officials shall show accountability and step down.

6. 要求政府立即釋放相關被捕示威者及政治犯，還他們一個清白
Gov't must release all detainees and underwrite that they shall never pursue prosecution

7. 政府必須承諾追究警隊以不當武力鎮壓示威者，警隊必須向全港市民致歉
Gov't must investigate police brutality and apologize

8. 於立法會提出議案，必須將近年運動定性為公民抗命民主運動，而非暴動
The recent movements shall be known as democratic movements instead of riots.

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日
6th of June shall forever go down in history and become an official holiday

10. 毋忘香港血色六月
We shall never forget June of 2019

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場
議員請保護留守義士
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費
各界馬上合作
香港人加油！

推

push

推....

簡單宣左了。。

～發言提議英文版，作者話可以自由改用～

This government calls us “rioters”. Today we have broken into the Legislative Council by force. We have backed up for years but at this moment, we have nowhere to go. How did we get here?

This government has relentlessly pushed bills and policies that serve to benefit the rich and extend the government’s power in expense of Hong Kong people's freedom and democracy: National Education, Article 23, unrepresentative Electoral Reform, trillion-dollar “white elephant” constructions, budget-cut on education and hospitals, Joint Immigration Controls, National Anthem Law, and now the Extradition Bill. They have jailed our peers and leaders for expressing our discontent and disqualified our lawfully elected representatives to take away our veto power in the Legco, right here on this floor. Our citizen rights and freedom suffer blow after blow, year after year. Today, we have nowhere to back up. We are already at the corner.

When one million people came out on 6/9 to call for the withdrawal of the Extradition Bill, the government responded with the plan to pass the bill in a rush. We had no choice but to come out to this very place to stop the passing on the bill on 6/12, because the current Legislative Council, instead of representing the people and bringing their concerns to the government, is reduced to a pro-government hand-counting machine. Instead of finally listening, the government sent the police to expel us with bean bag rounds, pepper spray, batons and tear-gases. On 6/16, two millions of people came out to demand the complete withdrawal of the notorious Extradition Bill and the release of protestors of 6/12, our demands fell on deaf ears again. Who really pushed the young people to risk years of jail time to come forth? The unresponsive government. We have backed up to the bottom line; we have nowhere to go.

We have exhausted all the other avenues and no one in the government responded. We are forced to come to this very place where our opposition of the Extradition Law should have brought forth months, weeks, and days ago: the Legislature Council. We can't count on anyone to represent us anymore; the government would only continue to be unresponsive and to put us in jail. We have come here to represent ourselves. Can you finally hear and respond?

The solution is simple. People will go away simply when our rights and freedom are restored:

1. Withdraw the Extradition Bill
2. Release arrested protestors
3. Remove the “riot” charges of protestors
4. Investigate police violence by an independent council

Government: You have the power to end this, now. This is on you, since the very beginning.

會內手足應該離開左

[建議]而家喺立法會嘅, 請明確支持<香港民主及人權法案>!!!

歷史唔會望記這一頁，人類文明最終必將走向民主自由，義士必得平反，暴政之徒必在歷史留污名。相信大家都預左有流血衝突的準備。

Thx！記得獨立開post！

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日
6th of June shall forever go down in history and become an official holiday -> 9 th of June shall forever go down in history and become an official holiday

please fix !! Its critical to overall impression and credibility !

感謝各位努力！！

Okay! 但final ver應該係依個，英文jj去睇吓依個有冇問題！！！！

【 緊急】謹此奉上 《香港己亥宣言》，望立法會義士接納宣讀！

Thx!!!!!

wait !!!!

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日
6th of June shall forever go down in history and become an official holiday -> 9 th of June shall forever go down in history and become an official holiday

please fix !! Its critical to overall impression and credibility !

okay, 而家即去check

第九條英文應該係9th of June?